每晚都有既煩惱

就係唔知飲咩酒好

養命酒

Asahi

唔養了

join

快 等你

灰灰

咪飲

你冇得飲

毒撚唔畀去

fire

Vodka 溝 任何嘢

hite

咩菇咩菇fire

真

知心愛人

冇人愛

我們彼此都保護好今天的愛

保護我